【伸手】PS4最近有咩好game玩

如題

仁王

no man sky
巫師3
division
重力異想世界2
FF15
THE LAST OF US
刺客教條大革命
ALIENATION
FAR CRY PRIMAL
方根書簡
星戰
Uncharted 4
MIGHTY NUMBER NINE
Dishonored 2
星海

上面隻隻神作必玩

divison都神作

有邊隻係最近

抽獎list

No man sky 必玩

Nier Automata
等J seafood

想玩咩類型先得架？

一啖砂糖一啖屎

No man sky

係No man's sky
btw 呢隻真心推介

no man sky

冇乜所謂

識人玩no man sky
玩左一陣 已經喊到收唔到聲
隻game 應該幾感動

以後有人問有咩game就放呢條list
日撚日都有人問有咩game岩玩
講撚到口臭

二手$50有交易

當年連東張西望都有報
點會係伏

點解有UNCHARTED4，唔係咁差者

樓豬問有咩好GAME嘛
咪岩囉

SORRY，原來撈埋一齊

巫師必玩

排得越頭越好玩，如果資金唔多建議買咗最頂個隻玩先

有好多隻都好玩喎😂

都係no man sky架啦

早幾日心血來潮買左隻無雙7玩連埋加強版都係二百三十幾，可能耐無玩感覺都幾好

條list砂糖多過屎喎

福袋

全砂糖

Fifa

Hitman

人中6

no man sky 誠意之作必玩

成日聽人講no man sky，但其實係玩乜都未知

No man sky神作 真心推介

人地問最近

咁仲唔快D買返隻黎玩下

Watch dog2

有冇類似war of god呢d動作game

未玩過no man sky同無玩過ps4無分別

神戰

ps4 神作都冇玩過
你真係有ps4?

玩god of war囉

彈碟排行第一位

神的戰爭